絲打們 點豐胸個波先會大

有冇方法介紹/搽啲咩膏幫個胸按摩係真係work
見到淘寶艾豬好多人Sell豐胸藥 貼哂圖 但食藥就不了

順便希望可以係到有絲打慷慨解囊比個方法或者心德大家
女既睇到可以大波 男既睇到可以幫女朋友變大波
互惠互利

木瓜

pish
劉明想知

細個食多d 雪蛤糕
大個飲多d 豆漿
利申 肥仔

76 kg
淨係要求女朋友對波大過我
唔係我會質疑自己是咪gay

搵個男朋友 比佢揸波

聽人講過有隻咩ladyboom 有冇人試過搽/食

同增高一樣 基因就不要勉強了

我有對擴胸之手

飲多啲唔同男人嘅精

已經矮架啦 點解唔俾返少少波我

多d比男朋友揸

食我唔係好敢 以前聽過老師話豐胸丸=增肥藥 你個胸係會大 但你會變肥 仲要一唔食就會個胸細翻 但係個重點係你已經肥咗

本身有冇運動習慣

其實豆漿係咪真係有用 已經成日都飲 不過冇乜進展
男朋友過100kg 佢對波真係

佢好似有得搽

小啊 間唔中都有跑下步咁啦

上網睇吓啲評論 OK嘅就買返嚟試吓

隆胸算啦
利申 做緊資料搜集 遲下去隆

隆胸不了 假波

真心極度唔建議

試下禁下淋巴位，我之前睇自然療法果陣佢同我講話得閒通通佢會對身型同健康好啲

咁你請教佢算啦

有啊 沖親涼都會按！就算個胸唔會大 推下啲淋巴位可以預防淋巴癌 所以絲打們得閑一定要推啊！

好似要刺激女性荷爾蒙

佢係肥同有少少波路
成個人就好似冇肌肉嘅浩克咁

掃盲
1 雪蛤啫係唔記得乜蛙既輸卵管，同木瓜 豆漿乜乜柒柒一樣，係靠入面啲雌激素bump大你啲乳腺 ，基本上你停佢就停，原理同m到谷波差唔多
2 乳房由好多%既脂肪組成，所以如果你肥底平胸咁應該係淋巴唔撚暢通，向中間打圈按摩就得了，瘦底無波(me)嗰啲就少吃多餐，戒糖戒凍戒煎炸，食多啲肉同海魚，增肥唔等於任食
3 練下胸肌推對波出黎，記得做埋背，唔係啲胸肌會扯到個人寒背

食藥係虛妄！係孽障！
中藥你當佢食療啦 不過好貴 有錢絲打可以試下

食雞，飲豆漿，食多啲膠質野，好似豬手，雞腳個啲
再唔得就隆胸囉，不過預左接受好多男人唔鐘意女人假波

屌唔記得加密

唔緊要啦 益下街坊做好事

認真
木瓜豆漿豆腐花 俾人揸多啲波

成日食豆腐花

投胎

食豬皮

飲豆漿 木瓜奶 木瓜魚湯 食蜆 雞翼依類
訓覺側訓

食緊日本cando 再加llg
無按摩 太攰
睇下過幾個月有咩進展

大細波 一三五左邊 二四六右邊

等你啊

點都有d大細嫁啦

Dhc大豆有冇用

側瞓係無撚用
利申：由細到大都側瞓

按摩實在太多手法
都唔知邊隻得邊隻唔得
依家開始學人做運動

目標32f

由32a開始？

唔係

發育完左一係生仔 唔係冇可能忽然間大囉。
個人認為

屌你 好衰 btw f會唔會太勁 聽都覺得好重

所以就係要靠按摩

唔會 32下圍 一定要大cup 要顯大

豆漿同增肥 你肥咗對波自然會大
成功由b到c 再減返肥 我本身瘦 所以肥咗都只係正常身形 不過瘦返個波睇落就好大

我都32 但個cup.... 想到d就滿足

由34 變32 個cup 勉強keep到 但都係覺得細左

已經肥左好多 但對波冇點大到咁

最後個次買bra係c 𠵱家應該再大啲 一隻手渣唔曬囉 正常瘦底嘅好難好大個波

32d 都唔大

唔得啦f太勁 我想到d就夠

我同你講32d 真係唔大
對男仔最多只係吸手
但唔係掌握唔哂

波有得大咁j 有冇得長d?

食埋上面d野都唔得就……難d
咁我得嘛頂

真心好老實咁講！
你要大胸得健康用自然
一定係要增左肥先
因為胸係脂肪 增完肥要用做gym既形式去減肥 咁個胸唔會細之餘仲幫到你挺胸 同埋個線條好靚
利申過來人

已放棄

推淋巴 按摩 有無邊段片推介
YouTube 搵過好多都按摩油廣告

同埋有去銅鑼灣x太個到買bra 自己唔識揀可能平時戴錯bra所以啲肉走咗去背脊手臂 同係出面差唔多錢但有人幫你揀
利申:非打手

屌我30圍
睇落勁細

重練

上網睇資料覺得豆漿真係work,
但豆漿對我黎講太涼，所以唔飲得 ，
有冇絲打都有呢個問題？

聽落呢個方法最正路
但我點食都唔會肥 排骨精黎
有冇其他方法？

30仲慘
曾經都試過65圍
肥左好多先有返70

食多啲雞翼同飲維他奶
利申

我已經放棄咗
基本上食療除咗藥之外乜都食過哂
平係老母遺傳，無得救

留名學野提點女朋友

得c滿足唔到我

搓極都唔會大

同路人

我諗我男朋友會知足掛

x太我覺得過分吹捧左 唔係話真係咁得

希望你男朋友會知足啦

仲要特登食肥咗之後都無大到
依家瘦唔返

極度懷疑女友bra唔岩，佢自己淘返黎

係啊係啊！同路人

絲打 姐係邊個位呀

可以揀啲低激素既食
絲打話自己食極唔肥，咁食藥幫你增下肥都幾好呀
唔肥邊到黎脂肪去胸

冇錯胸肌背肌有幫助，但嗰啲係講緊幫你塑造返個靚胸型， 同埋幫你keep到對波唔細返/ 變形

就算係要整 最好用返自體脂肪

我媽成日都話就算貴都好 一定要帶靚左個胸型先 大個啲等佢定左型先着靚嘅bra

飲豆漿 之前有個大陸佬飲豆漿飲到C cup 上左新聞

真心按摩幾work
識左男朋友後對奶都大左

我屌你 咁樣都相認到

每朝飲豆漿 包你個波大

冇大過

聽日開始！

食雞翼，有激素豐胸

成班男人

巴打有懷疑可以上網搵下資料
有講返個尺寸點樣量 同埋揀咩size
90度量胸圍(對波最高點圍一圈) 減 企直下胸圍(波底最窄）
a cup： 10cm 之後每cup加2.5左右

街邊 商場細舖/ ig好多都淘返黎

歡迎更正

改變唔到架啦
接受現實啦
鬼叫細個唔做運動咩

咩牌子 會唔會太癲

唔好成日著會壓迫胸脯既bra
eg plunge push-up 68更加唔駛講
屋企有人胸脯生過瘤
所以我近一兩年都習慣沖涼得閒按下檢查
我諗大左一兩cup倒
家姐阿媽細妹本身都有啲料

敢問唔做運動點刺激激素

黎M唔好按

Agger

68啲款係靚 但真係對胸唔好

日日沖涼個時按摩
再食多d雞呀 木瓜奶呀 應該會有效

聽人講食KFC啲雞好掂 因為多激素

同問 明明家姐同啊媽都有d睇頭
全家都係小肥底 點解得我...

飲豆漿/山藥意仁粉飲左一年都冇用
當然有時懶唔係日日都飲到
增肥又增唔到
我應該都係A成世 唉

按摩係真係有用，不過一定要持之以恆。

每日都要按，邊睇片邊按摩按半個鐘度，一年以上會見效果。

可以買有機黃豆粉沖，出面d豆漿未必真係豆漿，同埋食多d雞肉，魚果d。

做機練胸增加胸肌都令對波睇落挺d，胸型令d。

有時唔大但望落挺，都有feel好多

我睇過一個日本節目 有個平胸女人聽人講食多啲野肥啲 個胸自然會大啲 點知最後佢食到有勁大個肚腩但個胸都冇變過 所以我諗我要認命 基因問題

咪撚信通淋巴，我睇醫生問過，幾個政府醫生一致同我講坊間所謂既通淋巴係冇根據同假既。

呢啲真係橙支

通淋巴就算豐唔到，但真係排到毒
唔好玩啦，你問d西醫醫生，唔咁答你就假
醫生學醫理果時入面冇學過，就答無根據嫁啦

增肥好易 但冇大波

渣多啲

已經成日渣

其實基因真係佔一大部分原因

生仔都會大好多

經過一連數天的聖誕派對狂歡後，睡眠不足，再加上派對中大吃大喝，又有大量酒精入肚，肌膚容易變得乾燥浮腫，此時，許多人都會選擇通淋巴來排毒去水腫，藉以極速急救肌膚，以迎接即將來臨的元旦假期，然而通淋巴是否真的具有效用呢？

西醫：沒醫學根據
坊間不少資訊指皮膚暗啞、浮腫等，全部與淋巴不暢通有關，以致吸引不少人進行通淋巴療程。不過，血液及血液腫瘤科醫生區永仁指出，在傳統西醫學上，並不認同坊間的通淋巴療程能提升人體機能，沒有排毒去水腫的功效，也不能藉此強化淋巴系統。

區醫生說：「通淋巴聽來很吸引，事實毫無醫學根據。淋巴系統是由淋巴細胞、淋巴管、淋巴結與淋巴組織等組成，主要負責收集身體內吸入或出現的病菌、抗原體和廢物，當淋巴流經淋巴結時，便會將這些東西過濾、清除和用以製造抗體，故淋巴系統具有免疫作用，以及有助人體排走廢物，平衡身體健康。然而人體於正常情況下，淋巴系統不會出現阻塞的情況。淋巴腺阻塞的原因包括熱帶血液寄生蟲，或是因為癌病壓着、割除或電療破壞局部的淋巴組織。一般水腫問題，多與淋巴無關，而是心臟衰竭、腎功能差等有關。不過，以上頑疾決非美容師懂得治療，必須由專科醫生作出診治。例如癌症病人需切去相關惡性腫瘤，才能恢復淋巴流，卻不能以食療或直接在淋巴位置做按摩、推拿等作改善。如果推拿作為按摩類的享受消遣也無不可，但如要吃藥或作注射來通淋巴，便要自己權衡後果。」

血液及血液腫瘤科醫生區永仁

中醫：沒通淋巴概念
許多人誤以為通淋巴是中醫學的去水腫方法之一，其實中醫角度並沒有通淋巴說法，反之只有通經絡的理念。

註冊中醫師黎碧玉說：「坊間通淋巴的方法多用人手按摩，手法是由四肢的末端向心臟方向推，但中醫學角度並沒有淋巴這系統，只有經絡。中醫而言，人體注重氣血的運行，若氣血運行得宜便能擁有健康的體魄，不會出現水腫的問題，反之出現水腫即代表氣血虛，如經常坐於辦公室的上班族，由於缺少運動，致氣血運行差，容易令下肢出現水腫，此時可利用按壓相對應的穴位來打通經絡。常見於促進血氣運行的頭頸部穴位包括百會、風池穴；而下肢內側有三陰交、陰陵泉、血海；下肢後側則有承山、委中；下肢外側有足三里、風市等，而通經絡的手法是用拇指按壓正確的穴位，正常會出現痠、麻、痹、脹的感覺，維持約5至10分鐘，便應轉按其他穴位，宜1星期進行兩次，一般而言，3至5次後已可出現明顯的效用。不過，3歲以下的嬰幼兒、孕婦、癌症患者或嚴重骨質疏鬆者，皆不適宜自行進行通經絡的手法，需由註冊中醫師經診斷後才進行。」

美療事故惹關注 通淋巴安全成疑

發生醫學美容事故後，市民對美容療程安全的警覺性驟增。日前有讀者查詢，關於時下不少美容中心主理的通淋巴療程，是否有效及其安全性。現時這些療程均聲稱有助提升人體代謝機能及具排毒作用，但療程過後，用家卻多感療效不顯著。西醫認為這類美療多缺乏事前的醫學診斷，建議別盡信其標榜的功效。中醫則指大部分的通淋巴從業員，均有錯誤施力問題，反易損害淋巴組識健康。

西醫

別盡信聲稱療效
據家庭科醫生李俊傑表示，淋巴系統是由淋巴、淋巴管、淋巴結與淋巴組織等組成，主要負責收集身體內的毒素和廢物，當淋巴流經淋巴結時，便會將廢物過濾和清除，故淋巴系統具有免疫作用，以及有助人體排走廢物，平衡身體健康。他指出，於傳統西醫學上，並不認同坊間的通淋巴療程能提升人體機能，或具有排毒的功效，因人體於正常情況下，淋巴系統並不會出現阻塞的情況，除非患者因為癌病而割除了有關的淋巴組織，或出現嚴重的炎症問題，這才可能會影響淋巴系統的運作，以致出現嚴重的水腫問題。再者，真正的淋巴推拿治療需要經過長時間訓練，以及個別的臨試驗，但坊間美療中心的通淋巴技術，多缺乏醫學診斷，故建議大家只宜將之作為促進血液循環的按摩手法之一，不宜盡信其標榜的功效，尤其是提升身體機等醫學療效。

部分人不宜進行
雖然普遍的通淋巴療程，例如以手法按壓的推拿，較少機會構成健康風險，但亦非任何人士都適合進行，「患有炎症或正發燒的人士，均不宜作淋巴推拿，以免令病情惡化。心臟病患者亦應避免，因推拿會加速血液循環，有可能於短時間內令更多血液流至心臟，從而加重心臟的負擔，有損心血管健康。腎功能較差及難於小便者，亦不建議進行通淋巴推拿，以防影響病情。如有疑問，應先請教醫生的專業意見。」李俊傑補充。

中醫

用力過度有損組織
註冊中醫師陳漢雄指，坊間多以為只要施力推拿，便可加快暢通淋巴系統，減少阻塞問題，但事實上力度過猛很易過度刺激淋巴組織，反而有損其正常運作，更易形成水腫。再者，人體的結締組織亦有機會因而受刺激，引致皮膚增生及加厚，出現「象皮性腫脹」問題，故市民別輕易盡信坊間的通淋巴療法。懷孕的婦女、小童及長者等均應避免接受有關療程，以防影響胎兒及有損身體機能。

陳漢雄認為，若大家想維持淋巴健康，可考慮自行適度按壓，利用手指或拳頭，以適當的力度，上下按壓淋巴集結的部位，例如前頸、腋下、大腿內側、髖關節等，已能有助促進循環系統暢順。不過，陳醫師強調，如身體出現較嚴重的淋巴阻塞問題，包括嚴重水腫、淋巴結微腫等情況，則不宜自行處理，應盡早請教註冊中、西醫，勿延誤病情。

系統發炎徵兆
陳漢雄指，淋巴系統若出現炎症或有阻塞的情況，大有機會出現以下徵狀，故日常宜多加注意身體狀況。徵狀包括︰
．身體皮膚較易痕癢
．皮膚變得乾燥
．內分泌明顯減少
．淋巴結的位置輕微腫大（例如頸部、腋下及大腿內側等部位）

營養師

飲食減少攝取毒素
米施洛營養護康中心註冊營養師蔡衍彤表示，不少食物都可能含有對身體有害的毒素，部分海鮮便含有高水銀成分，例如魚翅、劍魚、鯖魚及馬頭魚等，建議日常應減少進食。加工肉食產品如香腸及午餐肉等，亦含不少添加劑、防腐劑、穩定劑及鈉質等，以新鮮肉類作替代，可減輕淋巴系統的負擔。煮食方面，應避免油炸，因高溫烹調後，食物的分子結構會有所改變，常吃或會增加毒素的吸收，故多用清蒸、白焯、少油快炒等方法煮食，較為健怡。

天然排毒良方
1. 每天飲八杯水
建議每天飲用八杯或以上的清水，亦可於早上空腹飲一至兩杯暖水或檸檬水，有助促進腸胃蠕動。
2. 適量進食乳酪
乳酪所含的益生菌成分，能增加腸道益菌的數量，有利腸道健康外，對預防便秘及促進排泄有良好功效。
3. 增加纖維食用量
蔬果含有豐富的纖維素，以蘋果為例，含有半乳糖醛酸成分，有助排毒。蘋果的果膠更可減少食物於消化過程中產生的毒素。
4. 養成恆常運動
每天三十分鐘的運動習慣，除有助促進人體血液循環外，對防治便秘亦有一定助益，且流汗亦為人體排毒的途徑之一。
5. 多作腹部按摩
雙手交疊及置於肚臍上，用掌心順時針方向按摩腹部約十五下，再以逆時針方向按摩十五下，能令排便暢通。
資料來源 : 星島日報

100

增肥梗係易
食到全身都肥哂淨係對波唔肥
我就是例子

之前肥左廿磅，升左1 cup
瘦返十磅，降左半級

pish

隔離post
ig大波hardmode妹fatboyeatallday
有人爆料落過仔
真係有關係？

其實平個d係咪細個唔做運動加減肥？

細個好鍾意食雞皮 唔知有冇幫助

識人本身瘦果時係32g 肥左係36h
對波分別只係飽滿啲同冇咁飽滿

你男友矮唔矮先 100kg dup低頭望唔望到自己條撚

拍多d自己對波

可能係我心理作用覺得會大左啦

食雞翼

個女仔fd同我講細個個陣佢老母迫佢飲木瓜奶 食有關木瓜既野

利申：個fd 36g

根本肥唔到

比人奶同揸得多 屌下 都會大

多d比男友渣同吞精應該真係不二法門，問過大波個d多數都係推呢兩樣

都叫大左 慢慢減

g奶 好重 但天生有真係好正

我唔知 不過實話望到

有個咁既老母好幸福

比我渣下就得

吞精

可唔可以分享下條片 有啲試過冇料到

屌 假波真係好撚肉酸

細個發育果陣叫減肥減肥，減到後悔幾十年，抵撚死

呑有睾酮素既精
唔係會練肌肉大隻啲咩

32h表示已經感到地心吸力既強大威力

分啲比我啊

個人覺得隆胸同男人著內增高同雄禿植髮果啲一樣
本人開心就好
關你撚事咩

介紹黎識下好wor

sad but true 32d係唔會夠架
個fd試緊ladyboom 如果佢work我都試下升返32e就心足

豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿豆漿

避孕藥yaz都得

避孕藥同豐胸丸原理好似一樣

我幫兩個ex升2-3cup
有興趣pm我

胸型會靚

姐係要配合埋推胸訓練
唔怪得啲hehe胸型咁撚靚
好多直男做完gym都漏斗胸咁

巴打呑開定漏斗胸

有無興趣分享下
我諗好多巴絲都想聽下你既無私分享

呢d野除非你真係走去食肥自己再做gym減啦
唔係就接受自己ipad既事實
利申 條女有G

細個成日飲維他奶 麥精個隻

飲男友啲豆漿

你肯定好大

生仔

開始 希望有二度發育

有冇絲打試過邊隻豆漿有料

飲無糖啦
飲有糖會增肥

成班細細個唔食野以為瘦就靚 依家

抵撚死
以前笑鳩人地大波果d 而家比大波既笑番轉頭

好悲哀 但我冇笑人大波架

認真，睇過篇研究話女性俾人中出得多會變大波，因為有男性賀爾蒙入咗體內，會刺激自身加強女性賀爾蒙分泌

比你害死 男朋友moon住左個post

飲多啲牛奶同自己揸多啲個胸就會大，訓覺唔好帶bar

訓教不嬲都冇戴

唔戴超舒服

飛機場留明

豐到就唔會周街飛機場，唔好呃自己啦

食雞翼同多啲食雞
利申：好鐘意食雞由c變e

唔好係咁打擊我好冇

正 同啲男仔著孖煙通一樣 冇束縛

你講得啱呀

食咗年幾都冇大過 代表冇希望？

豆漿好似係for男人豐胸唔關女人事

咁易俾你做到大波妹就唔會咁多ipad啦

研究顯示彈結他或有助豐胸

其實根本係港女基因係咁 香港女仔瘦底既好多都a-b
C-D而且係瘦既真係好少 多數有胸都係少肥
大胸就勁肥
但利申：遺傳啊媽瘦底 佢依家肥左34F 後生個時都32D 但我32A
我都唔知點算 次次扑野都唔係幾敢除衫

絲打你唔好咁貪心啦 目標係D cup 叫我呢d aa級火柴人情何以堪 bra都買唔到

避孕藥主要係避孕

我媽都瘦底 而家肥左d（唔過120磅）都有32C 比例好靚 著衫勁好睇 佢仲成日嫌個胸太大 戴bra又嫌厚pad下下都大大條事業線

真係俾男朋友揸係最快最方便

c cup以上啲bar係無墊家喎

我諗住買豐胸膏每日沖涼前按下 work既話介紹比你！

微胖凌波

遺傳真係好重要 絲打應該遲發育姐

佢睇左呢個post 應該會反省一分鐘

有d有薄薄一片可拆果d 佢一定拆
仲笑我d bra厚pad 「嘩你個pad洗唔洗咁厚呀 」

好耐未著過有墊既bar

點樣減肥唔減胸？
女友減完肥 對波縮左水

要按摩推鬆D乳線, 幫EX由32D推到上32G

胸部按摩

32g可以去邊間買bar？

無用架啦
有用就冇平胸妹
正如減肥產品有用世上就冇肥婆

我比你好啲，中學開始研究到依家個胸都有返咁上下大細

食啲有營養地肥既野 eg 雞翼 雞腳 豬腳
另外 豆腐 豆漿 魚湯 牛奶
加比人渣/自己按

細個成日食雞皮雞翼肥過既 後尾減番 都已經偏大波
後尾呢兩年做運加比人揸得多又大左

利申 阿媽阿妹正常size 自己而家瘦底超大 大到想縮

絲打好識諗

比我

呀仲有矯型bra！
我係想着黎改善寒背同集中啲 但佢同我啲肥肉歸位又大左2級
非打手 着緊bodibra 但好貴

我都係咁，但係發完育就冇再大過，除非肥勁多咁就會大一個cup。

做空中瑜珈
吊住自己手脾位
剛剛做會好痛
但個波係大咗d

其實成日屌尻人減肥搞到冇波真係好撚on9
事實根本唔係咁 係天生
大撚把人食好撚多野都唔肥都冇波

買岩自己既bra + 豐胸討論帖

入面冇乜直男癌on9仔

鬼叫男人鍾意大波女咩

男人係鍾意瘦底大波既長腿美女
冇樣中 係咪可以去死？

但聽講飲好寒 試過有朋友keep住飲 黎m照飲暈左

唔洗死喎

小肥大波都有人鍾意呀，胸大於一切

暈咁誇張

食屎啦你 火雞 望唔望到自己條jer啊

瘋狂飲奶

望到你個條

增肥再做運動減返

按摩應該有用
不過無得再按

全脂奶

我對手可以幫到你

基因大過一切

豐胸産品只可以改善胸形
唔會増大

利申 食過A-E cup

咁下次我屌你

增左但個波。。。

個排轉牛奶囉 都一樣性質咖

被中出

食多啲雞

想減肥不減胸

利申：D

我要切你個胸出黎

增肥+按下咁
不過肥左
以前瘦底34b依家36c
送埋個胃腩肚腩
都唔知應唔應該開心

小心細返

利申：過來人

36 好肥

大波走肚腩 有冇呢個餐

比人不停咁渣，咁就會大架啦

不過應該唔大分別

反而會覺得背脊熊厚

幫女朋友留名

木瓜奶要自己榨先有用

鐘意飲奶(我當水飲咁滯 )同食雞翼
唔知有無關係但除左出街之外唔戴bra
中二有c
利申:34e

食木瓜飲奶個啲其實冇乜用
天生冇就係冇
有個fd ipad 身材
細細個已經食木瓜 佢話細個係因為中意食唔知有豐胸功能
到中學又食木瓜飲奶 都係aa

比人咬下 奶下就大架啦

我依家都食緊
但你有無做按摩？
食邊隻牌子？
我食cando 得18mg 好似太少

每日搓下對奶，如果唔得搵屋企人幫下手，再加埋食d刺激雌激素既食物

Bodibra jj cup已經係笑話，佢地個size報大勁多，PJ又係碼數唔岩

唉 上網試過睇話山藥有用又買左黎食
肥左但都冇用既屌

食過cando，冇乜用，不過啱啱開始豐可以食cando入手先
我有早晚按摩，
今個月轉左食ainterol，沉日食第一粒

樓上絲打增肥先，我本身都過輕
唔夠脂肪點豐都會反彈

下 等我仲特登飛去日本買
Ainterol 口碑好好？
我依家52kg
48 (30E) --> 58 (34D) --> 52 (32D)
黎黎去去都係嗰啲數 想死
但我本身氣血好差 依家瞓教唔開冷氣 開風扇 都要com被
之前凍天既時候 手腳會凍醒
長期個上身都會覺得酸痛
都唔知點入手

咩supplement可以升咁多cup

氣血差試下食多d紅棗、黑芝麻？
ainterol咪ig成日見到有人post個隻
見幾多好評，但好多人唔識食會亂m
有個香港blog講豐胸，個女仔都係食ainterol豐
豐得幾快

生bb

絲打你D cup都唔滿足 目標係咩

其實食suuplement豐胸既原理係咩？雌激素？

食多d魚
以前有張圖講解食咩邊個部位大，好記得食魚胸大

我又覺得無報大咼 上圍下圍相差幾多就咩cup 無得作假咖 例如我上 不過佢真係可以將你背啲肥肉推曬去前面
例如我下圍65cm 上93cm 相差28 係i咖無得報大

不過真係只限於戴緊個陣 除左啲肉散番開 上圍唔集中個數字都會細番

應該有 我陪個32g fd買bra
bodibra個sale比32j 佢 著出黎仲要偏緊 黎m胸漲包唔哂

食療真係好睇人
btw大家都會畀男朋友渣得多會大
但佢好少揸，咁點算
唔通同佢講 我想大波啲 揸多啲
已經同佢提起過揸波會大

利申65C 睇落同普通AB cup一樣 平胸

咁你個fd應該度下自己上下差幾多 可能你fd戴左佢地款矯形撥晒啲肉真係32j唔止32g呢 唔知呀 不過我自己度個相差就真係岩 利申 not專家純粹個人經歷

慾球不滿

叫條仔渣多d 波 講真

想個圍大d 有冇方法
我得92磅
手手腳腳好瘦但係個波都有D cup
不過圍得32望落唔大
但係唔著衫睇好大

點解比人奶完又咬 ，啜埋都冇反應

同問 諗緊開始飲木瓜奶好唔好

我36h去bodibra佢地畀36jj我

佢跟呢個手法。但係真係要持之以恆，日日按，起碼一年先有效果，但基本上冇反彈。

同埋佢飲點點綠d有機黃豆粉，初頭飲多d，之後可能轉飲一星期兩三次度，因為攝取太多雌激素可能會乳線增生，易生纖維瘤等等，配合按摩等乳線唔好block住哂都好d。

唔好飲市面d豆漿啦

65C=70B
bra size唔可以作準嫁 尤其係peach john偏細
要度上下圍差距先準

利申 上下圍差距只有2-3cm peach john都著65C

上78 下62

無可能上下圍差距3cm
A都10cm

32D 其實好細

咁會唔會係胸唔挺？
btw邊個話港女平胸 呢度d絲打個個真人不露相

所以話pj dbra偏細
我應該平到連aa都冇 根本冇發育過

我諗你冇戴bra度姐

其實港女唔係平胸 只係香港無乜bra既選擇 所以買唔岩bra 賣bra個啲成日比大幾個圍既人去就番個杯 所以變左個cup細左 之後個圍又大左support唔住 就dur左唔挺 着晒衫米望落好平

依家唯有做運動 應該都要身體好少少
食啲野先可以吸收到
但點樣知道自己乳腺係塞

我每次黎m前對波都會勁痛
痛到係一除bra 一烏低身 己經係勁痛
一掂到粒Lin 都覺得痛
本身成個背已經係會酸痛

咁樣又咩問題

冇戴bra度先啱喎！
你拉緊下圍未？
度上圍有冇45度量？

但係平日唔黎m 係唔痛架
一黎m 前真係痛到個身唔想郁
行部路都要慢慢行
連撥肉都唔敢撥
咁樣就叫乳腺塞

我食嗰隻係卓悅買 綠色包裝
好平 劑量都幾高

佢話真係相差大約4個cup
因為佢有個對波好迷你嘅fd 28d
係bodibra著28g
佢個fd周圍同人講自己有g cup

應該要戴bra度嫁，咁先挺。
當然唔係講緊厚墊bra

係呀 度cup唔係要除bra度咩 bra咁厚pad

sorry絲打已覆
當我冇講過

其實我已經唔知自己咩cup
先排去先mm 呀姨話我d肉好散 佢比我著70b但改帶改好多因為下圍得62
咁係咪姐係62B

未聽過有人戴bra度
就算你個bra得塊布，bra有鋼線架喎
你點拉緊下圍量
點拉都會有差距

去gym room瘋狂推胸

利申：對波大過九成港女

打ＢＯＸＩＮＧ 叫人係咁打你對波

豆漿寒呀女仔唔好飲咁多

努力增肥中

去到E就夠

男人口水 好似係

其實我覺得自己可能戴錯bra
邊間買bra會幫你揀岩 求介紹

點解咁多巴打搭嘴, 走啦

成班男人係度討論

改左圍就唔只B架啦
你不如度好上下圍，自己計下咩size先啱
求人不如求己
出面bra鋪唔敢拉緊你下圍度
會度錯size架

本身好瘦 之後肥左10kg 就升左cup
沖涼會禁下淋巴 近期有睇coffee 豐胸
聽說食山藥 青木瓜 但都系適可就好
肥左個波 想減pat😂😂

屌以前細個比人笑肥妹，走去減肥
結果瘦左但變到0波，仲平過男人
依家已經食翻多d野，但肥晒係塊面到

泰國豐胸丸

Bodibra基本上冇a b cup

系你老母呀

我去mm呀姨比我試左個cup再拉緊下圍 mark住個位拎去改 雖然改到盡都要扣最入 但已經好過我係出面買既bra好多

btw有冇絲打試過sisters brabra 佢d bra好靚 又話係功能 又可以改帶 好心動

木瓜有效，要keep食

絲打，你瘦返，但個波冇跟住細，咁好？
點做到

發育時期食炸雞
炸雞多雌激素

65d 細到喊出嚟
之前係mm到買bra 啲啊姨話我連65都冇

其實mm啲bra size係咪跟日本
Pj買70c 咁對返嘅話似係
求解答

俾我揸

我日日都同女朋友食勁多野 佢本身有d肉地但唔係肥 同埋得閒無人就渣佢對奶 一齊左半年應該升左個cup倒

大家都話要增肥先可以有波
我普通身材但係得B級
不過平時驚醒己經成日少食多餐
每日都會食消夜
瘋狂飲汽水啲甜嘢
咁樣都keep住呢個體重應該點算

點解我冇升到

食葛根+蛋白粉
大豆異黃酮唔好食 係for更年期女士食

基因決定一切

公平咩，我都係中一二開始架喎，到宜家已經大學生啦

D日本人話雙手合十 好似鋼鍊愛德華咁 然後兩隻手互相用力 日日咁夾十分鐘會有效
不過係咪真就唔知

原理係咪同掌上壓一樣 練胸肌

應該係

話時話
可唔可以朝早食2粒cando
夜晚就食其他野葛根？

(絲入)絲打係邊到買bra？(3) 乜都講

想大波唔該識帶好bra 先

發育時期乜都唔食，身體幫你個胸生長嘅時候你嫌呢樣肥個樣又肥，大個咗就想靠按摩下就會大波？

收皮啦
減肥都係驚比你地叫肥閪咋

咁你而家繼續慢慢按摩對波啦

女朋友我諗得a 未摸過
佢話細 唔比我換
佢好似去d 好雞既店買bra
我同佢係咪唔洗買 佢話 是但啦 係細嫁啦
點改變佢

戴啱bra好重要 加男友經常按摩 由a仔到依家就到c

背脊手臂副乳有肉 帶返個好bra推返啲肉都可以去b啦
好過摸釘先

我度過係70c 上網睇人地無論係70c定32b都好似大過我咁 同埋跟左樓上條片按 痺到落手臂好爽

佢唔比我摸 成日話我咸濕
佢肥係手同腿到
其他位好瘦

岩岩先買左大豆精華

每日讚下對波
叻女wo又大左
半年升左一cup

上胸冇肉
不過男朋友表示覺得依家咁幾好 個胸型算挺

但我總係覺得 冇男人係唔鍾意大波

假波

好奇絲打點按 不停咁揸？
有冇話按邊個位

都係食雞 木瓜 飲豆漿
但可以一試！日日飲豆漿 覺得涼就飲牛奶！

樓上有po過link

葛根同野葛根唔同
葛根係Pueraria montana，清熱用
野葛根係Pueraria mirifica
食葛根基本上對豐胸冇用，美容就可能有
野葛根嘅話咪又係同大豆異黃酮一樣
都係拎佢啲植物雌激素

sisters brabra ＝淘寶
自己淘慳返幾十蚊仲好

我雙手人稱豐胸手
有興趣

一堆男人都講到15頁

其實真係日日按摩推下最重要
除非你唔夠營養

終於有我要既答案啦

木瓜奶，即使好多人話無用
起碼對我嚟講有用

黑暗兵法 食雞翼 不過會生cancer

有冇絲打試過謝沇琪豐胸療程（滕麗名代言）？

好想知係咪真係work如果work我破產都要做下

跟左100+男朋友之後 已經食好多野 肥左成10+磅
但啲肉去哂肚腩到

呢啲都係幫你按(主要係呃你錢)

發夢果陣聽過呃人掉十幾萬落去最後一啲用都無

食肥啲

原來就算有錢都買唔到大奶奶返嚟除非隆胸

你地點睇依間 有黃豆粉葛根粉賣

之前我朋友話經常飲魚湯係會豐到胸
我都諗住試下

20歲先惡補有無用？

同問
幾年前跟班絲打買咩山藥意仁粉都冇咩用
幾年前有排成日食木瓜，一停食又係細返

隆胸真係極度戇鳩，仲柒過矮仔著增高鞋

停食會細 ？

我母親嗰邊屋企以前漁民 日日食魚
成日煲魚湯
但都係平胸

食嗰啲係吸收激素 停左冇食就停左刺激，未必keep到
可以之後轉低激素 一日兩粒變一日一粒

長知識了

好垃圾架，咪試，上去試做價一定比佢講到你好大問題，踐踏你尊嚴。仲叫你揸佢對波話呢d先叫波。我朋友上去試做，比佢大力按到乳頭有分泌物出，話佢好大問題，之後仲痛左幾日。

前兩日有問 佢一開頭讚完我之後就踩
話 你個胸有啲副乳 又有啲the join唔join我地個plan啊 而家做緊優惠啊..........

咁仆街？
多謝分享

基因

女友兩年c>f

點做到

留名學野
瘦左之後畀人話縮左胸

我已經去到f，但都想再大啲

懷孕...

青春期唔食野。過左比人渣到爛都唔會變